林鄭 & 北京底牌 - Mr. Siu's analysis on Lam's recording.

I think it may be worth spending 10 minutes to watch Mr. Siu's analysis for Ms. Lam's recording!

Not sure if you agree with the results of Mr. Siu's analysis and critically thinking....

Some ideas of Mr. Siu analysis per my undertanding of the youtube video :

1) Lam will keep arresting as long as it can, changed to long-drawn-out / protracted war ( 持久战, 消粍战..) () at the expense of economic downturn,
2) China will jump in to help HK eocnomy when needed,
3) CPL army will not come out to HK to suppress;
4) Mr. Siu showed respect to protestors on testing out the bottom line of China.
5) etc....

Any impacts?

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去